前排啲P牌仔係咁叫人散，而加就不停屌人做冷氣軍師，叫大家唔好散

大家明啦
Be Water